傷害過一個人，就算幾想一齊都冇可能再一齊

可能你會話，如果係愛就唔會傷害，無論做錯過咩事，錯咗就錯咗，有條刺唔係話補救就補救到，點都會記得，諗到咁就覺得冇可能一齊，定其實只要補救到就前事不計？

係

冇用 就算大家都好愛
但做錯過既人永遠都有案底
係對方眼中 罪犯一世都係罪犯
條刺就算拎走左都會有疤
和好始終不能如初

冇可能再一齊，連朋友都冇可能做到！

Ps: 個人經驗